let start_btn = [
    {
    numb: 1,
    question: "HTML ย่อมาจากอะไร?",
    answer: "HyperText Markup Language",
    options: [
      "HyperText Markup Language",
      "HyperTest Makeup Language",
      "HyperText Markup Landscape",
      "HyperTest Makeup Landscape"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "การเขียนหรือการใช้รูปแบบคำสั่งควรใส่ไว้ในระหว่างเครื่องหมายใด?",
    answer: "แท็ก(Tag)",
    options: [
      "เซมิโคลอน (Semicolon)",
      "แท็ก(Tag)",
      "ซินเท็ก(Syntax)",
      "อัญประกาศ(Quotation Marks)"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "รูปแบบคำสั่งที่อยู่ในแท็กแบ่งได้เป็นกี่ลักษณะ?",
    answer: "2 ลักษณะ แท็กเดี่ยว และแท็กปิด",
    options: [
      "มีลักษณะเดียวคือ แท็กเดี่ยว",
      "2 ลักษณะ แท็กเดี่ยว และแท็กปิด",
      "3 ลักษณะ แท็กเดี่ยว แท็กปิด และไม่ใส่แท็ก",
      "ไม่มีข้อถูก"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "นามสกุลของ HTML Document คือนามสกุลอะไร?",
    answer: ".html",
    options: [
      ".html",
      ".txt",
      ".exe",
      "นามสกุลไฟล์คืออยู่ที่เรากำหนด"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "แท็ก &lt;titl&gt;...&lt;/title&gt; ใช้ทำอะไร?",
    answer: "ใช้ในการบอกชื่อเรื่องของหน้าเว็บนั้นๆ",
    options: [
      "เป็นแท็กใช้กำหนดปัญหา",
      "ใช้กำหนดหัวข้อ",
      "ใช้ในการบอกชื่อเรื่องของหน้าเว็บนั้นๆ",
      "ไม่มีข้อถูก"
    ]
  },
  {
    numb: 6, 
    question: "HTML สามารถใช้โปรแกรมใดต่อไปนี้เขียนได้",
    answer: "ทุกข้อที่กล่าว",
    options: [
      "Notepad",
      "Editplus",
      "Visual Studio Code",
      "ทุกข้อที่กล่าว"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "คุณลักษณะ(Attributes) มีหน้าที่อะไร?",
    answer: "เป็นส่วนขยายความสามารถของแท็ก",
    options: [
      "เป็นส่วนขยายความสามารถของแท็ก",
      "เป็นการมาร์กข้อความไว้",
      "เป็นการคอมเมนต์ข้อความไว้",
      "เป็นการจัดระเบียบแท็ก"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "คำสั่งใดเป็นคำสั่ง คุณลักษณะ(Attributes)",
    answer: "WIDTH",
    options: [
      "IMG",
      "FORM",
      "WIDTH",
      "TABLE"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "คำสั่งใดเป็นคำสั่งเป็นคำสั่ง 'แท็กแบบเดี่ยว'",
    answer: "HR",
    options: [
      "HR",
      "FONT",
      "P",
      "B"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "ข้อใด'ไม่ใช่'คำสั่งองค์ประกอบ(Elements)ของภาษา HTML",
    answer: "FOOTER",
    options: [
      "HTML",
      "HEAD",
      "BODY",
      "FOOTER"
    ]
  },
];